有冇人知呢首咩歌

中間段melody 大約係
so do so fa fa re la so so do so fa fa re la so
有冇人知咩名